在世間轉個彎 再轉個彎 轉眼 又已經循環

冇隻碟 YouTube又冇依首
軒仔啊啊啊

軒仔搵俾我好開心

唔該曬巴打

第一眼仲以為愛回家

想聽佢唱呢首live

我都係

我以為係有時

same